[全能連登仔][高難度] 想搵番套電影

套戲舊舊地，我淨係記得其中一幕

係係個Office討論緊穿梭機

其中一句係：「每次穿梭機任務其實都係帶住數千種問題上去。」

跟住就影住穿梭機既掛牆升空照 (我估係1986年挑戰者號升空)

有冇巴絲可以幫我搵番出黎，呢一句說話真係好深刻，尤其是人愈大，愈發覺生活上很多東西都不是完美的，即使是人命+金錢悠關的穿梭機科技

撘單 有冇人記得有套電影係最尾火箭之後 有堆人打交唔知係想阻止定點 應該係科幻片

升空之前

MIB3?

Gattaca

Armageddon

我諗係呢套
我回憶劇情嗰陣都閃過下MIB個名
thanks 巴打

Armageddon ?

Armageddon睇過好多次所以唔係

幫樓主推

star trek 4?

唔係科幻片，套戲幾現實的 應該係兩個男人係間房傾緊計

不過以防遺漏我都係睇番一次star trek 4